#Cours de Node CRUD

##*c'est quoi les objets*
- L'acronyme informatique anglais `CRUD`:(pour create, read, update, delete)
désigne les quatre opérations de bavse pour la persistance des données, en particulier le stockage d'informations en base de données.